[論早餐] OK SuperSoft 完全屌打7-11 啲隔夜三文治

不服來辯

連登無人食早餐

真 一起身已經食晏